[問卦] 怎樣收人民幣比較好？

標題[問卦] 怎樣收人民幣比較好？
時間Tue Jan 24 22:03:13 2017

信用卡，支付寶，歐付寶，微信，自己拿去銀行換 哪個收中國人的錢比較有效率？ 用中國人的支付寶會不會錢被扣住領不出來？ --

→ meredith001: 叫對方付美金

→ fku5566: 不要收了 再幾個月就要變廢紙了
→ fku5566: 身上還有人民幣的 拿來捲菸抽吧

推 jeff52: 用台幣定價叫中國人拿同樣數目的人民幣出來付

link:

標題Re: [問卦] 大陸既然這麼有錢怎麼不分錢給窮人?
時間Tue Dec 27 11:47:47 2016

噓 fku5566: 呵呵 只看電視就講這種屁話
→ fku5566: 左岸的問題不只是落後，連城市內部都有一坑坑的貧民群聚
→ fku5566: 沒像第三世界弄出貧民窟 問題照樣藏汙納垢 還在幫吹
→ fku5566: 那種用沿海帶動整個中國發展導致資源分配極致不均

噓 willy61615: 進入大城市西霧霾或是在窮困偏鄉餓死 選一個

→ fku5566: 官二代富二代屌打農民工的國家，進步喔，他們經濟不成長
→ fku5566: 不去竭盡資源汙染土地人民 光失業可能暴動的單身人口
→ fku5566: 就可以讓左岸的維穩經費繼續向上飆升！讚！

→ fku5566: 烏魯木齊又怎樣 走出去看看南疆幾個城 好和諧啊！
→ fku5566: 走去蒙古 蒙西蒙東牧區農區補助差異看過沒有?南北疆民族
→ fku5566: 經濟、鎮壓、政治氛圍差異看過沒有 講到就笑死人

→ fku5566: 李克強指數跟帳面6.5%的經濟成長 實際上怎麼樣 慢慢看吧
→ fku5566: 電子業不行 台灣竹科產業鏈照樣屌打中關村 長三角群聚

→ fku5566: 人家一個大企業想串一個大鏈 問題就人太多養不了這麼多

→ fku5566: 台灣都吃了二三十年的BONUS 中國靠人口內需衝起來的幾年
→ fku5566: 就說 笑死 眼光放長遠點 京東方在國外還未有血尿
→ fku5566: 郭的夏普有名 而且被共黨掐得死死 想外桃還沒那麼容易

推 hatedmail: 不就是人太多 沒辦法全部都有錢而已..
→ fku5566: 不只是人太多沒辦法有錢 是要有錢的全部跟那個黨有關係
→ fku5566: 沒有關係 你就是不安定 焦慮 沒保障 想跑 愈高層愈是
→ fku5566: 中共內部也很亂 官員也對政府沒信心 撈一票想跑的一堆

link:

首幫芹遼肩WR8O
50秒前

我說他必須維持是贏國最壞的人地位不受影響。
TG真正怕的並不是會叫的公知，也不是會打架的混混。而是他怕和他一樣的壞人。這一點從TG對之前美帝的總統可以肆無忌憚，而對川普則很恐懼就可以看出端倪。
因為流氓並不懼怕君子，而害怕和他一樣的流氓 。

首幫芹遼肩WR8O
9分鐘前

TG真的怕綠綠惹事嗎？其實根本不怕。幾千個漢人裡面舉報出個綠綠太容易了！
綠綠的暴徒對於你贏國而言根本不足懼，TG最怕的就是漢人暴徒。這也是為何按照如此多監控的原因。
單為綠綠根本不值得這麼興師動眾。因為漢人他可看不出內心來，因為表面都一樣。
這也是為何他著急開發人類預期行為預測系統的原因

首幫芹遼肩WR8O
今天 18:25

美國人對川普上台那麼敏感，外在原因簡單說。
之前和TG談判是精英與流氓的談判，精英一直試圖讓流氓有文化到和自己一樣，實現市場經濟下的雙贏。主要以利誘為主，誰知TG糖衣吃了，砲彈打回去了。
美帝決定換個流氓來談判。

這就出問題了，美國人需放下自己的身段以牙還牙。
這個心理的落差造成目前短暫混亂

首幫芹遼肩WR8O
52分鐘

我一直偏向於希拉里。就是因為這個娘們是精英里面少有的混蛋。但是這個混蛋有個底線，那就是她分的清楚TG和贏國人。做事情的事情會三思而後行。
川普則完全不同，他根本視TG和贏國人是一樣的，但是事實上也是一樣的。
他的做法則完全會簡單粗暴，接下來的幾個月，你們將領略到什麼叫簡單粗暴的方式